[突發]屯門虹橋連儂牆

今朝經過見到

推

d 度叫澤豐呀星，但推

係澤豐, 唔係屯門

sorry搞錯左

push

今朝良景巴士總站都有

期待良田村牌坊都有

呢個有啲難

俾人撕走晒

咁快？

現況 畀人撕咗一半 另一半冇事

澤豐好似好近狗竇

單邊？

邊度近
附近兩個1. 屯門站 2.寶怡花園

其實琴日朝早都成地紙碎
所以今朝先連天花都痴埋

唔近，隔咗兩個輕鐵站，步行要15mins

搭輕鐵澤豐落

我表達得唔好 應該係話 有單邊牆嘅一半 比人撕咗 有個阿叔喺度拍片 仲未分清是敵是友 好多踩單車嘅人經過都停低睇下
光復香港 時代革命

我都見到

睇個勢捱唔到今晚

唔知大家留唔留意到 虹橋橋頂位都有塊牌 貼咗喺度 同埋側邊都有好多 光復香港字句 景峰澤豐撚好波

撕一貼百 同埋 牆上有好多噴漆寫嘅字 應該冇咁快洗得甩